連狗抄人地高登就得，劇透就唔得

你自己咪又係靠炒登發達
唔好同我講D廣告錢你無袋啊柒頭

以為自己仁義之師啊？
食屎啦屌你老母